點解沙田唔去新城市做罷工集會？

唔熱又有冷氣

做緊啦 勁多人

推

由內到外 外圍到番內 迫爆

犀利